日後要組織多次登全世界頭版講

香港獨立！

等全世界都關注港人獨立訴求
全世界一齊討論呢個議題

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

工未必人人罷得到，
但鍵盤戰士咁容易做，
唔係咁都唔做啊？

登全世界頭版 要準備常態化

正

你個名

錢係應該咁用